四點記招前就拉晒人

想洗下個招牌？

交貨喇 跟住又話進入司法程序 唔洗交待

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

咁元朗荃灣呢？

針住6月投訴冇用
8月爆片就即刻拉到人
姐係監警會冇用

針住呢個點都夠打死佢

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

打立場姐姐條仆街仲未比人拉

其實咁關注四點鐘許sir冇咩意思

語癌

拉左人又點?
而家係警察打人 你拉到就等於無打人?